奧運100米金牌選手上電視同和尚跑100米

我仲以為和尚會贏

做咩野

日本仔真係痴線

呢個先正

做乜野

老老豆豆日式正座真係好撚辛苦
去次茶道已經頂唔順

今個星期又係搵BEN JOHNSON
今次係叫佢做拉面師傅
D 客會食霸王面衝出拉面店
跑200米去車站
BEN 200米內捉到當佢贏

之前又係搵BEN JOHNSON 同電車跑200米

屌你黑人學生妹